而家究竟要點！？

係咪中環是但坐就得？守既話要守邊度？有冇指示？

出面個個post都唔同地點搞咩，以前得一個終點都散一半，今次點算。

大家琴晚講到721要點點點，而家俾啲指示唔好浪費人流得唔得？

利伸：岩岩發左個夢出左中環on99坐左係度

其實警察知道個個12點就散

推